有咩名一聽就知道係傻仔？

bob

Peter

阿ben

Thomas
Ben
Sam

River

傻仔

Jimmy
My name is Jimmy

伊頓亨特

邪釘橫輝

Richard

碌七

Lulu

你當我lulu

盧卡古

邊個再講我個名就係傻仔

handsome

peter 好靚仔

我舊同學_傻仔Ken！

志強

阿細阿世

殘體字注意

劍劍劍劍橋
雙食屎學位

Edmond

Joseph

唔好呀 大佬!

Hon
Mike
Ezreal
Cesc
Rayhei

志成

Sky
Show
Suki
Kawaii

呀旺

阿強
傻強

王文不一樣

近平
吳京

Curtis

Tom
Tommy

Patrick

tl

啊聰

bobby

idiot=ii

伊頓享特

改名有個智字

Mike
Michael

Dick

Anthony 好撚多都係傻鳩

我有個frd都係叫志強，又係成日做傻仔野

陳庭佳

呢個係傻閪

dick

馬車

Ben
Bob
Sam

gary jerry jeff willy kenny 嗰堆
打完都覺on9

Danny

家明

吳郭魚

Water
Happy
Colourful

可愛！！

Andy

David

大家好，我係呀～～～～～～輝呀！

劉柏堅（搞笑路線）

Tommy

邊個嚟？

Another person

Will

智障？

家俊

Terry

chris

Dickson

Jack
Dickson

exposed!

劉馬車

劉仲洋

Andy yip

Victor

智皓

Tom

浸大

zero
skywalker
joker

劉駿軒

Alec sin

文豪

Anson

蛇仔明
排骨強

鄭浚豪

我叫你柒頭傑

Marco

王子

My name’s Jeff

Michael

Ken

唔好呀 唔好呀

Sam都叫傻仔

BEN, 沒有第二

陳寶珊

呂仲然

大家好 我叫阿輝~

Kison

Cristiano Ronaldo

Liam

Jacky Lam

鍾曜存

oscar

肥絲大隻

林早舜

Jason
Jack
Emma
Ryan
Vincent
Ryan
Tomas
James
Andy
太多數唔曬

鮮浩霖

一定係 Johnson

Billy

Peter
Parker

Nick

Raymond
Leo

terry

johnny

呀俊

呀亮

海仔

Jeff

劉得智

梁啟博

陳浩然

林家俊

阿輝

Dickson
Jason
Jayden

Dicky

啊志

Sky
Zero

笑波子

子朗。
陳子朗
王子朗
黎子朗

tommy

呂勝文

陳少聰

通常係肥仔

陳詠謙

Felix
Bill
Mark
Man
Ann
Serena
Eden

一聽就知係傻仔

火炭麗琪

呢個係癲婆

我叫啊....輝啊

陳庭佳
tommy

Hanson

77yip

jason

改球星名
kyrie
kobe

John

Kinny

成虫

阿健

William

Rex

Ryan
Ben
Zero

Jimmy

民國復興

Koro

我識親既jimmy都係肥仔

一定係jimmy

JoJo

壯腎
Johnson

Betty

唔好望落去

係你後面

Dick
Dicky
Dickson
鳩名

傻強

Tokyo

apple orange charity

Tommy
浸大

Winson

Ben
Sam
Jay
Jacky